點樣買 Overcooked 2 會平啲? Online? Which country ?

點樣買 Overcooked 2 會平啲? Online? Which country ?

暫時加拿大最平